香港有過間可以take泰文？

除咗Hku,仲有邊間大學可以學泰文？

CU

爛Grade之選

爛grade應該係你冇上堂